{
    "components": {
        "mappings": [],
        "sources": [],
        "rules": [],
        "endpoints": [],
        "synchronizations": [],
        "jobs": [],
        "registers": {
            "document": {
                "slug": "document",
                "title": "Document",
                "version": "0.0.1",
                "description": "",
                "schemas": [
                    "report",
                    "anonymization",
                    "template"
                ],
                "source": "",
                "tablePrefix": "",
                "folder": "",
                "updated": "2025-05-19T21:03:11+00:00",
                "created": "2025-05-19T21:03:11+00:00",
                "owner": null,
                "application": null,
                "organisation": null,
                "authorization": null,
                "deleted": null
            }
        },
        "schemas": {
            "report": {
                "slug": "report",
                "title": "Report",
                "description": "",
                "version": "0.0.1",
                "summary": "",
                "icon": null,
                "required": [],
                "properties": [],
                "archive": [],
                "source": "",
                "hardValidation": false,
                "updated": "2025-05-19T21:02:58+00:00",
                "created": "2025-05-19T21:02:58+00:00",
                "maxDepth": 0,
                "owner": null,
                "application": null,
                "organisation": null,
                "authorization": null,
                "deleted": null,
                "configuration": null
            },
            "anonymization": {
                "slug": "anonymization",
                "title": "Anonymization",
                "description": "",
                "version": "0.0.1",
                "summary": "",
                "icon": null,
                "required": [],
                "properties": [],
                "archive": [],
                "source": "",
                "hardValidation": false,
                "updated": "2025-05-19T21:02:51+00:00",
                "created": "2025-05-19T21:02:51+00:00",
                "maxDepth": 0,
                "owner": null,
                "application": null,
                "organisation": null,
                "authorization": null,
                "deleted": null,
                "configuration": null
            },
            "template": {
                "slug": "template",
                "title": "Template",
                "description": "",
                "version": "0.0.1",
                "summary": "",
                "icon": null,
                "required": [],
                "properties": [],
                "archive": [],
                "source": "",
                "hardValidation": false,
                "updated": "2025-05-19T21:02:44+00:00",
                "created": "2025-05-19T21:02:44+00:00",
                "maxDepth": 0,
                "owner": null,
                "application": null,
                "organisation": null,
                "authorization": null,
                "deleted": null,
                "configuration": null
            }
        },
        "objects": [
            {
                "id": "948f8498-b828-4d41-9b21-c54fc57d8703",
                "nodeId": 1089,
                "filePath": "/admin/files/test_ano.docx",
                "fileName": "test_ano.docx",
                "fileType": "application/vnd.openxmlformats-officedocument.wordprocessingml.document",
                "fileExtension": "docx",
                "fileSize": 13545,
                "status": "completed",
                "errorMessage": null,
                "riskScore": 97.85019663402012,
                "riskLevel": "Critical",
                "anonymizationResults": [],
                "entities": [
                    {
                        "text": "Ru",
                        "score": 0.9999998807907104,
                        "entityType": "PERSON"
                    },
                    {
                        "text": "Remco Dam",
                        "score": 0.9999994039535522,
                        "entityType": "PERSON"
                    },
                    {
                        "text": "Remco Dam",
                        "score": 0.9999992847442627,
                        "entityType": "PERSON"
                    },
                    {
                        "text": "Ruben van der Linde",
                        "score": 0.99998939037323,
                        "entityType": "PERSON"
                    },
                    {
                        "text": "DocuDesk",
                        "score": 0.9999508857727051,
                        "entityType": "ORGANIZATION"
                    },
                    {
                        "text": "DocuDesk",
                        "score": 0.9816325306892395,
                        "entityType": "ORGANIZATION"
                    },
                    {
                        "text": "ben van der Linde",
                        "score": 0.9131264686584473,
                        "entityType": "PERSON"
                    }
                ],
                "wcagComplianceResults": [],
                "languageLevelResults": [],
                "retentionPeriod": 0,
                "retentionExpiry": null,
                "legalBasis": null,
                "dataController": null,
                "fileHash": "630f522f735aaeafbbffec6f65dc6e48",
                "text": "Ruben van der Linde heeft een belangrijke afspraak met Remco Damhuis betreffende de werking van het product DocuDesk Ruben van der Linde heeft een belangrijke afspraak met Remco Damhuis betreffende de werking van het product DocuDesk",
                "@self": {
                    "id": "948f8498-b828-4d41-9b21-c54fc57d8703",
                    "uri": "",
                    "version": "0.0.1",
                    "register": "document",
                    "schema": "report",
                    "schemaVersion": null,
                    "files": [],
                    "relations": [],
                    "locked": null,
                    "owner": "admin",
                    "folder": "",
                    "application": null,
                    "organisation": null,
                    "validation": null,
                    "geo": null,
                    "retention": null,
                    "size": "2183",
                    "updated": "2025-05-20T10:45:29+00:00",
                    "created": "2025-05-20T10:45:26+00:00",
                    "published": null,
                    "depublished": null,
                    "deleted": null
                }
            },
            {
                "id": "c04e1fa9-d20c-457d-8afa-011af9a16b7e",
                "nodeId": 1089,
                "fileHash": "630f522f735aaeafbbffec6f65dc6e48",
                "originalFileName": "test_ano.docx",
                "anonymizedFileName": "test_ano_anonymized.docx",
                "anonymizedFilePath": "/admin/files/test_ano_anonymized.docx",
                "entities": [
                    {
                        "text": "Ru",
                        "score": 0.9999998807907104,
                        "entityType": "PERSON"
                    },
                    {
                        "text": "Remco Dam",
                        "score": 0.9999994039535522,
                        "entityType": "PERSON"
                    },
                    {
                        "text": "Remco Dam",
                        "score": 0.9999992847442627,
                        "entityType": "PERSON"
                    },
                    {
                        "text": "Ruben van der Linde",
                        "score": 0.99998939037323,
                        "entityType": "PERSON"
                    },
                    {
                        "text": "DocuDesk",
                        "score": 0.9999508857727051,
                        "entityType": "ORGANIZATION"
                    },
                    {
                        "text": "DocuDesk",
                        "score": 0.9816325306892395,
                        "entityType": "ORGANIZATION"
                    },
                    {
                        "text": "ben van der Linde",
                        "score": 0.9131264686584473,
                        "entityType": "PERSON"
                    }
                ],
                "replacements": [
                    {
                        "entityType": "PERSON",
                        "text": "Ru",
                        "score": 0.9999998807907104,
                        "key": "655f2366"
                    },
                    {
                        "entityType": "PERSON",
                        "text": "Remco Dam",
                        "score": 0.9999994039535522,
                        "key": "18160e98"
                    },
                    {
                        "entityType": "PERSON",
                        "text": "Remco Dam",
                        "score": 0.9999992847442627,
                        "key": "82361273"
                    },
                    {
                        "entityType": "PERSON",
                        "text": "Ruben van der Linde",
                        "score": 0.99998939037323,
                        "key": "980100f4"
                    },
                    {
                        "entityType": "ORGANIZATION",
                        "text": "DocuDesk",
                        "score": 0.9999508857727051,
                        "key": "60a9f7f0"
                    },
                    {
                        "entityType": "ORGANIZATION",
                        "text": "DocuDesk",
                        "score": 0.9816325306892395,
                        "key": "74f1dacc"
                    },
                    {
                        "entityType": "PERSON",
                        "text": "ben van der Linde",
                        "score": 0.9131264686584473,
                        "key": "bfb05129"
                    }
                ],
                "startTime": 1747737929.454216,
                "endTime": 1747737930.585631,
                "processingTime": 1.1314148902893066,
                "status": "completed",
                "message": "Anonymization completed successfully",
                "@self": {
                    "id": "c04e1fa9-d20c-457d-8afa-011af9a16b7e",
                    "uri": "",
                    "version": "0.0.1",
                    "register": "document",
                    "schema": "anonymization",
                    "schemaVersion": null,
                    "files": [],
                    "relations": [],
                    "locked": null,
                    "owner": "admin",
                    "folder": "",
                    "application": null,
                    "organisation": null,
                    "validation": null,
                    "geo": null,
                    "retention": null,
                    "size": "2684",
                    "updated": "2025-05-20T10:45:30+00:00",
                    "created": "2025-05-20T10:45:29+00:00",
                    "published": null,
                    "depublished": null,
                    "deleted": null
                }
            },
            {
                "id": "685c5b5c-1b31-45a3-9b1e-58357dc5896d",
                "nodeId": 1090,
                "filePath": "/admin/files/test_ano_anonymized.docx",
                "fileName": "test_ano_anonymized.docx",
                "fileType": "application/vnd.openxmlformats-officedocument.wordprocessingml.document",
                "fileExtension": "docx",
                "fileSize": 8195,
                "status": "completed",
                "errorMessage": null,
                "riskScore": 77.20420298576354,
                "riskLevel": "High",
                "anonymizationResults": [],
                "entities": [
                    {
                        "text": "PERSON",
                        "score": 0.9992671608924866,
                        "entityType": "ORGANIZATION"
                    },
                    {
                        "text": "PERSON",
                        "score": 0.9934547543525696,
                        "entityType": "ORGANIZATION"
                    },
                    {
                        "text": "PERSON",
                        "score": 0.9933949112892151,
                        "entityType": "ORGANIZATION"
                    },
                    {
                        "text": "PERSON",
                        "score": 0.990838348865509,
                        "entityType": "ORGANIZATION"
                    },
                    {
                        "text": "PERSON",
                        "score": 0.9900135397911072,
                        "entityType": "ORGANIZATION"
                    },
                    {
                        "text": "PERSON",
                        "score": 0.9806522727012634,
                        "entityType": "ORGANIZATION"
                    },
                    {
                        "text": "ORGANIZATION",
                        "score": 0.85,
                        "entityType": "ORGANIZATION"
                    },
                    {
                        "text": "ORGANIZATION",
                        "score": 0.85,
                        "entityType": "ORGANIZATION"
                    },
                    {
                        "text": "bfb05129",
                        "score": 0.85,
                        "entityType": "ORGANIZATION"
                    },
                    {
                        "text": "60a9f7f0",
                        "score": 0.85,
                        "entityType": "LOCATION"
                    },
                    {
                        "text": "bfb05129",
                        "score": 0.85,
                        "entityType": "ORGANIZATION"
                    },
                    {
                        "text": "60a9f7f0",
                        "score": 0.85,
                        "entityType": "LOCATION"
                    }
                ],
                "wcagComplianceResults": [],
                "languageLevelResults": [],
                "retentionPeriod": 0,
                "retentionExpiry": null,
                "legalBasis": null,
                "dataController": null,
                "fileHash": "431ab26f4d60b747482332e1f0fe6fae",
                "text": "[PERSON: 655f2366][PERSON: bfb05129] heeft een belangrijke afspraak met [PERSON: 18160e98]huis betreffende de werking van het product [ORGANIZATION: 60a9f7f0] [PERSON: 655f2366][PERSON: bfb05129] heeft een belangrijke afspraak met [PERSON: 18160e98]huis betreffende de werking van het product [ORGANIZATION: 60a9f7f0]",
                "@self": {
                    "id": "685c5b5c-1b31-45a3-9b1e-58357dc5896d",
                    "uri": "",
                    "version": "0.0.1",
                    "register": "document",
                    "schema": "anonymization",
                    "schemaVersion": null,
                    "files": [],
                    "relations": [],
                    "locked": null,
                    "owner": "admin",
                    "folder": "",
                    "application": null,
                    "organisation": null,
                    "validation": null,
                    "geo": null,
                    "retention": null,
                    "size": "2744",
                    "updated": "2025-05-20T10:45:30+00:00",
                    "created": "2025-05-20T10:45:29+00:00",
                    "published": null,
                    "depublished": null,
                    "deleted": null
                }
            }
        ]
    },
    "openapi": "3.0.0",
    "info": {
        "id": 2,
        "title": "Document",
        "description": "",
        "version": "0.0.1"
    }
}